"Wel," zei mevrouw Weston glimlachend, "u geeft hem de eer voor meer eenvoud, ongeïnteresseerde welwillendheid in dit geval dan ik; want terwijl Miss Bates sprak, een achterdocht schoot in mijn hoofd en ik heb het nooit gedaan in staat geweest om het weer tevoorschijn te halen.
